微信收到既藍絲文宣 大家可以睇睇

我親戚send比我

收到這文章，大家參考一下👇

「我北京前新華社的朋友發來的，從政治角度看香港暴亂又有新意：

我估計香港政府和警隊高層應該掌握了軍情，收到風要避免7.1出大事，必須暫時忍辱負重，待時機成熟才能一矢中的，解決危機，政府情願承擔財政上一點兒的損失，也不能付出這巨大政治代價毀掉香港。

反對派好明顯失敗了! 反對派口口聲聲不滿意，話警方擺空城計，已經説明他們是幫兇，反對派非常不滿劇本被人改寫，浪費了主子精心部署。
*TVB新聞也清晰影到現任立法會議員鄭松泰也是暴徒之一(睇片)，帶領暴徒在立法會大樓內，大肆破壞搗亂。

今日國際新聞上，已經見到和聽到，各國元首為此作出聲明，表態不能支持暴力行為，要互相溝通解決問題，暫時解除了香港有史以來最大嘅政治危機。而昨晚許多人包括外國官媒，也不得不立即同暴徒割蓆，更重要是大律師公會和教協等都不得不出來譴責!

今日在新聞看到，反對派禍國亂港的議員出來割蓆嘴臉，作嘔了！為保選票之下，不得不出來割蓆。(大家還信他們嗎？)

今次真的不能怪香港政府和我們警隊的部署，原因是今次衝擊立法會背後有個好毒嘅陰謀。
(聽講) 反對派之前開過會，徵集了一班十餘個 “死士”，這班死士主要是一些長期或末期病患者，傾妥和收妥了安家費之後，由一班有氣有力嘅暴徒破門入立法會，之後死士就會同其他人一齊衝入去，及帶領由他們誘惑回來無知的年青人和學生，衝入立法會大樓大肆搗亂，大部分留守在外圍呐喊助威。大家都看到影片上，有個別暴徒用花言巧語，用什麼義士、烈士、一世人祇有一次等語言，去誘惑心智未成熟的學生留在議事廳共同進退。

待警察衝入來清場時，死士會用最狠毒嘅方法攻擊警察，務求被警察打死，用這種自殺式方法誣衊警察和香港特區政府，這樣危及這些無知學生和青少年的生命，太不負責任了。事成後，禍港反對派又可為自己爭取到有惻隱之心的香港選民支持，吸納龐大的政治本錢和選票。

如死士一死，反對派就更加可以大張旗鼓做宣傳機器，向全世界抹黑香港政府、警察，最 嚴峻是破壞和抹黑一國兩制。

往後每年7月1日中國和香港慶回歸，他們就走出來悼念烈士，無止境地大叫追究71屠城責任。以後香港就好似64咁，有71大籌款了。

擒賊先擒王，要拉就一定要先拉頭目、始作俑者，拉這些小朋友是無補於事的，他們是政治犧牲品，俗語就是炮灰。

對海外宣傳有經騐人士有以下的分析：
6月至今在香港發生的一切的風波絕對是一場顔色革命。
浸大副校長楊志剛27.6.19在明報發表的文章指出:
'以預謀的挑撥對立，從而引起大規模的自發行動，然後是預謀和自發有機結合，使這次抗爭有了自己的生命力，遍地開花，這是顏色革命的一貫套路。'
此言不虛。
別看年輕示威者貌似鬆散，'無大台'，'兄弟各自爬山'。其實背後久不久便發現幕後高人發功支持的痕跡。

單看看他們由25/6衆籌，到成功在27/6及28/6在全世界各地多份報章頭版刊登他們的广告，還翻譯成當地文字，廣告版面設計更不止一款，短短數日即能成事，便可知他們背後動員力的強大！

做慣海外宣傳的人，都明白一个環球廣告攻勢，即使只牽涉報章廣告，也必需事先周詳策劃，涉及大量討論、定稿、設計廣告、聯絡報章(還有時差的障礙)、裁剪廣告設計以适應不同報章的尺寸、對稿，和統籌工作，不可能一蹴而就。
這些完全外行的年經人，如沒有洞悉国際有影響力媒体的高人教路，只靠自己搜尋， 怎可能像早已駕輕就熟，會一下子便知道德国要在很多人都聞所未聞的Suddeutsche Zeitung刊登廣告？甚至精明到連比利時的報章也包括在內，以對歐盟產生影力？

年輕人既'無大台'，如何賣廣告，用什麼字眼，出什麽訊息，文稿要多長，配什么圖片，設計用什麽顔色為主，本應衆説紛云。但他們的文宣組似乎很強勢，很有影響力，衆人也不見得要長時間討論，那'STAND WITH HONG KONG AT G20' 的廣告設計便迅速出台，無人有異議。

而且訂廣告版位時間這麽倉卒，世界各大報章竟都可以依他們指定，為配合G20峰會舉行，在27/6了或28/6齊齊騰出頭版刊登廣告，過程真是離奇的順利，效率也是驚人！
我傾向相信，這是幕後黑手早有預謀，与年輕人自發行動有机結合的成功案例。」

联署支持香港大学校长张翔的连结💪🏻💪🏻💪🏻

我傾向相信，這是幕後黑手早有預謀，与年輕人自發行動有机結合的成功案例。

哈佛成功商業案例?

咁撚長班廢老藍屍點會睇

啲人係咁寫 大家諗下以點反擊

會架 睇落好似好有觀點好有point 咁

咁撚長廢老會睇

全部都係廢話
Cap幾張上報post討論串已經完左

就係廢老share 比我先覺奇證明有人睇

已經唔需要標籤今次主力係年輕示威者
你睇尋日上尾班火車嘅有幾多個係上左年紀師奶主婦阿叔阿伯就知

睇左一半無睇

佢故仔長都算
佢啲論點同連日嚟無分別

外國勢力嘛。
黎智英上電視tim呀

得啦 知道架啦

問題係長輩一見係長文就覺得係有point

呢d作文完全無討論價值
信既人亦都再無可能會企番係我地呢面

完全無討論價值

又係收錢論
呢d論點對d自私既人特別有用
講緊果14 億人基因根本問題

sorry 幾好笑

俾留啲蓮花圖佢地睇

拉頭目
佢地到e家都仲覺得有人係頭